香港點解與眾不同

香港係世界上極少有， 以「明確」方式，「白紙黑字」咁寫明，係一個「臨時政權」、「臨時政府」、「臨時政治」、「臨時文化」的地方

咩都係暫時性，臨時性

港英時，講明97會回歸
特區時，講明一國兩制維持50年